{"type": "Feature", "id": 85857, "properties": {"woe:id": 85857, "woe:parent_id": 26806913, "woe:name": "San Pedro Carch\u00e1", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "GT", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T21:02:13.894594", "meta:updated": "2020-08-22T03:00:26.009551", "woe:alias_SPA_S": ["Carcha", "San Pedro Carcha", "S Pedro Carcha", "S. Pedro Carcha"], "woe:alias_SPA_V": ["Carch\u00e1", "S. Pedro Carch\u00e1", "S Pedro Carch\u00e1"], "woe:adjacent": [86219, 81614, 56125557, 81909, 86194, 81307, 85732], "woe:hierarchy": {"continent": 24865672, "country": 23424834, "town": 0, "planet": 1, "county": 26806913, "suburb": 0, "state": 2345552, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350761, "woe:concordances": {"gn:id": 3589643, "qs:id": 296444}, "woe:hash": "9fzb0by863rg", "geom:min_latitude": 15.46865, "woe:centroid": [-90.30957, 15.47292], "geom:latitude": 15.47292, "woe:max_longitude": -90.305138, "geom:max_longitude": -90.305138, "geom:centroid": [-90.30957, 15.47292], "geom:max_latitude": 15.47719, "woe:bbox": [-90.314003, 15.46865, -90.305138, 15.47719], "geom:bbox": [-90.314003, 15.46865, -90.305138, 15.47719], "woe:min_latitude": 15.46865, "woe:min_longitude": -90.314003, "geom:longitude": -90.30957, "geom:hash": "9fzb0by863rg", "woe:latitude": 15.47292, "geom:min_longitude": -90.314003, "woe:longitude": -90.30957, "woe:max_latitude": 15.47719, "woe:repo": "woeplanet-town-gt"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-90.305138, 15.46865], [-90.305138, 15.47719], [-90.314003, 15.47719], [-90.314003, 15.46865], [-90.305138, 15.46865]]]], "type": "MultiPolygon"}}